總之一句講晒，只要仲係iproa/林早洩既高登就回家不了

屌on9
諗住入黎睇理據點知得個

利申 無諗住返

無肥v既高登不如唔好上